{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000287",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 수필"
    },
    "text": "烏山ガッソンビ宿泊業者は、烏山で最も清潔で快適な宿で、お客様の満足度が高いです。宿泊業者は計31室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。客室はすべて改装されており、すべての客室ではネットフリックスとユーチューブをご覧いただけます。また、使い捨てのスプーン、箸が提供され、新しいウォシュレットとジェットバスが設置されています。すべての客室では無料Wi-Fiと新型携帯電話の充電器をご利用いただけます。入室及び退室サービスは迅速かつ余裕があり、貸室は午前8時から利用可能です。無人機で手軽に入室することもできます。無人テルシステムを使用して希望の客室を選択でき、お客様レビューにはリラックスして静かな雰囲気の中で清潔で親切な宿と評価されました。ただし、シャワーホースの改善が必要な部分があります。また、水の質や清潔状態の改善も必要とみられます。ただし、駐車は便利で、ガウンバスシャワーの変更については言及されています。全般的に満足できる経験ができる宿泊施設として注目に値します。貸室も積極的に歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊業者はどのくらいの客室数を保有していますか？",
            "answer": "宿泊業者は計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "宿泊業者は韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべて改装されており、ネットフリックスとユーチューブの視聴が可能です。また、使い捨てのスプーン、箸が提供され、新しいウォシュレットとジェットバスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiと新型携帯電話の充電器が利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室の手続きはどのくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "入室及び退室サービスは迅速かつ余裕があり、貸室は午前8時から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようにして入室することができますか？",
            "answer": "無人機を使用して手軽に入室することもできます。無人テルシステムを使用して希望の客室を選択できます。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "お客様レビューによれば、宿泊施設はリラックスして静かな雰囲気の中で清潔で親切な宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "シャワーホースの改善が必要な部分があり、水の質や清潔状態の改善も必要とされています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は便利です。"
        },
        {
            "question": "貸室も利用できますか？",
            "answer": "はい、貸室も積極的に歓迎されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 409
    }
}